小心下風位

612之所以龍和咁易清就係因為我哋係下風位，d炒蟹仆街好快就吹到，哨兵小心d狗位置同風向，應該預測到幾時會開爐炒蟹